Üks tuhat üks sada esimesel aastal Maikuu teisel päewal rendi leping kinnitud, mis talupoegade Peter Hindriku p Kerik ja Adam Johani p Hani wahel suusõnal tehtud Ala-Saija poole talu kohta. Rendi aeg ühe aasta peale kuni 23 Aprillini 1901a. Masta rent kuuskümmend wiis rubla.
Kohtueesistuja as M. Kikkas [allkiri]
Kirjut c kuddo [allkiri]
